【ViuTV】《無限斜棟有限公司》(6)

陳家晞（盧慧敏 飾）的父親陳鎮東本是「全知偵探社」老闆。這家公司其後經易手，並由張諾恆（陳卓賢 飾）奪得一切權利。李展翹（黃定謙飾）隨後加入公司。陳家晞、張諾恆及李展翹後來更改偵探社的定位，由純粹為客人蒐證的偵探社改為「無限斜棟有限公司」。

《無限斜棟有限公司》將於2021年4月5日起，逢星期一至五21:30-22:30於ViuTV播放

留定名

今晚終於可以live留名

Lm

爆軚

笑左

爆晒

爆胎

遲了悔改~~~

lm

一姐

有父幹真好

八婆

原來係一姐

咁就七皮 fatfat

走啦 八婆

搭地鐵死得人
831

我公司樓上

搭地鐵死得人

爆曬4條

邊個係太平街搞事

又有印花

差d睇唔到印花

天爺：

生啤好cute

俾子彈射爆的

好古惑
無啦啦彈出黎

做一集大概有幾多次soundbear

咁係要請司機下話

古惑過D女人

屌 要兼顧印花同睇劇好辛苦

陣仔（唔找數）

好彩車多

想睇林狗做呢個角色
:呀mi

個頭上面個R字係RubberBand

ViuTV俾人捉到路啦

sounbdear都係女

佢個頭個紋身係子彈窿？

soundbear仔黎嫁..........

昏迷前買中TESLA

無限斜棟有限公司x被偷走的那五年

明明係魯生

屌你老味咩

昏迷昏到佢咁撚串

又幾型

有錢人的煩惱

寸撚到

葛民輝好正

揀岩人做呢個角色

靜啦 仆乖
比人MON PO 之後改左點算

咪係

身家升幾倍喎

好羨慕

好有壓台同喜劇感. 果然係老戲骨

頂好撚好睇

瞓醒身家多咗幾倍

咁撚串

Mean到

串到仆街

有冇諗過佢冇等

香港幾撚仆街
炒樓
躺著昏迷也賺錢

溝一姐

難聽過粗口

痴漢

唔睇post真係差啲miss 掛住睇劇

咩啊 佢自己講嫁.....

兜咁大個圈撚你啲窮撚

阿珍嗰5年可能搵咗好多SP(包括Lantau)

點解無字幕

珍 好正

其實冇分別，同陣仔一樣都係痴漢

今晚好似有路捉

仲有我

人哋少咗5年溝女既時間

Lm!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

講過都可以唔算啦
陣仔 你講啱唔啱

呢個角色直程值得有自己一套劇

太平街？

我第一下都以為係

屌睇得太投入miss左

咁咪今晚得8個

一姐買宵夜

陳雲嚟嘅

屌阿珍有等佢咩

阿葛啲戲好正

8點開始先有印花?

你試下依家scan下

一個認真撚一個kai好好笑

真係痴漢嚟

阿葛神carry套劇 好睇咗好多

做有錢佬跟班
三倍人工
揸下車吹下水
好撚正
有冇得介紹
奶鞋底都得

表白

屌你而家睇暖男爸爸？

好好笑

我間中飲醉酒 很喜歡自由

都話D配角仲好睇

真咩

colin

himmy好型

Lantau係真愛

點解唔係泰式辣醬？

遲了悔改

唔係泰式辣醬

陳仔

有聲有畫面

好mk牙契 玩呢啲

一見印花就開app, 開到就消失了

屌又係契

ian係兇手？

逢禮拜三晚起雙飛食宵夜

應該過左時效，無反應

斜棟會唔會一節一個

又關契事

牙契又接咗咩case

屌你 有人高空擲物個保鑣仲敢走咗去

差佬都咁廢

笑死 又話唔做犯法嘢 但又高空擲物

Ian 咩事

本身已經慢半拍救唔到老細

應該有人委托佢哋搞呀葛

真係好似韓森個仔

開住app，之後轉其他app咪得

同我呀媽講嘅野一樣

仲以為自己係做緊狗

iphone case

試當真

0/10

咁都得

又話唔犯法

正常呀

係咪阿珍委託
等葛唔好搞佢

-2135/10

Himmy著老西勁撚型

無睇 但lm
恆恆

應該係Lantau

其實走入私人地方都犯法

有待進步

入戲院都犯啦 佢話姐

從前你滿fun 但今天已扣fun

覺得斜棟會出3個
考有feel出2個

可能係佢個fd都鍾意呀珍

炒得啦
身為保鑣但係老細傷左

而家viu 都有音樂頒獎禮
會唔會將來搞劇集頒獎禮

你俾人狙少陣就鬆毛鬆翼

走佬陳

一年得咁少原創劇

定

覺得viutv 漸漸成為另外一個大台

其實每單case都會做犯法野

有就好🥺🥺

笑咗

睇33會笑到唔記得scan

邊有得比
高空擲物分分鐘死得人

海狗好耐冇同雪芳說謊打情罵俏

由頭到尾都係得你狙我

真 cls

屌 咪提 尋日差D出事

捉唔到咪唔犯法

希望白卡街拎到獎

劇情幾有趣
追得幾過癮

viu咪就係大台

早兩晚好似有

金草莓

海狗係胡cfu老公

班主？

做保鑣老細俾人襲擊 唔係保護老細/帶老細走 走去捉兇手
唔怪之得要請多個保護佢同老細,

子峰叔叔

年度最瘋狂劇獎

係呀

愈嚟愈倒退

香港呢幾年越來越倒退

收皮啦你

佢條套路應該係單單case都踩線犯法

可能係個fd搵ian幫手阻佢追女姐

DLLM
國家安全 毁我家園

香港越來越倒退

越嚟越倒退

咁似乎好快換到嘢？

海狗次次見襯你 都問候你阿媽

香港呢幾年當然越嚟越倒退

契契你好壞

班主係咪要好似強尼咁 出演每套viu劇

辭咗職就咪查案啦

下面

自己人嘛 咪又係有6C

緊張

我覺得是班主委託

有國安法點解越嚟越倒退

非法闖入

想睇佢做返主持

lm睇himmy又柒

佢白卡佬嚟 周圍吠

係咪班主委托Ian

呢套有冇牙科

陳生做架啦應該

勿燈

火酒

唔知係咪腐上腦
成日覺得係gay

其實牙科做二世祖幾正

牙科做咩都正

契好得意

陳卓賢先生

陳生其實暗戀葛？

班主鍾意嘅唔係八婆係阿葛

最佳香氣獎

ian很壞

鬼鼠契

其實佢真係唔差

所謂嘅唔做犯法嘢

契又話唔做犯法嘢

係

似係班主委托ian丟一姐樽
班主英雄救美點知但出葛

都好難有第二個

係最佳體香獎

好可愛！

契契被陰

MO MING 1 2 3 4 5

帶埋舊野走咁on9

大獲

班主係有陣hehe味

點會攞個追蹤器返公司

為大叔的愛鋪路

契契你係唔係白痴仔

廢契

自爆

自爆？

跣手

屌tvb式自爆

又話唔做犯法嘢

你老闆

做咩自爆

牙契同Amy 就真係一pair

忍唔住笑

無賴明

咁樣自爆

去死去死團？

兩個都傻傻地

我估係特登
定係佢地啲戲真係咁尷

你睇我唔到！！！

似同居

好傻
我鍾意

我都想要阿明呢啲fd

咁無職業道德，爆 client 名

我懷疑係特登講出嚟

冇職業操守

屌

爆客人私隱

一姐比人爭

真係死蠢
咁都問

發達wo發達wowo發達wo發達wowo

下可以咁爆自己客啲嘢出黎

珍 依夫人狂爆大鑊

有錢人開會原來傾呢啲

咁無職業道德 爆client出嚟

我都想

乜都爆晒出嚟

班主好可愛

搞大佢個肚咪得

咁樣爆client出黎

係咪可以嫁得出

肯定係gay

癡撚線 封路

傾下今晚食咩女

屌 喪屍

似陳生想gay毛生多啲

陪住你闖關

由天而降

上原亞衣av咁

feel到你地會中

個plan

問撚晒大號

肯定搞唔成

嚇撚死八婆

阿葛

仲未有印花

我淨係聽到呯呯呯呯呯呯呯

嚇到喊

唔係伏伏伏伏伏咩

做乜鳩

唔知點解一聽阿葛把聲就好好笑

有阿葛好似睇緊戲咁

毛賴明個5年冇再條女

傻契

笑撚死

咁老套

偵探社就職業道德
可能無限斜棟唔包保密

叻叻陳

笑L到痴線

玩咁大Viu邊有budget 拍

好慘

愈來愈似嗰白卡街

唔夠我爭既

viutv 全部都係白卡仔

fakfakfakfak機

一姐點解唔同牙葛坦白

好痴線
伏伏伏伏伏

真

啱喇，牙池都喺度

Ralt Bisney

The Ralt Bisney

amy做咩唔 脫墨
好礙眼

Ralts Bisney

cls company

推快啲

港產片

尋晚台慶發覺原來個魯庭輝係總經理，
唔怪得啲劇情咁膠都無人ban

一集燒哂budget

班主

支持本地電影

支持本土電影！

支持本土電影

Amy真係要好好進修吓做戲

點解Amy個鼻好似腫咗咁

美人痣

做10年

班主撐本土

54

擺啦嘛 仲唔擺

佢地讀對白好過白卡街既

屌你呢集好笑

想睇牙珍咩樣

Amy成日都有意無意咁笑
佢係咪控制唔到個嘴

支持港產片

痴線
粒墨仲正過對腳

應該搞靚咗先入行

咪八婆

咪Hailey囉

可能契契就係𥄫中佢粒墨

八婆樣

八婆咁樣

咪八婆咁樣囉

八婆嚟

勁撚銷魂

自由度大

一姐咪牙珍

因為望到契契

痴漢x2

啲對白

其實幾sweet

介紹返阿葛去無限斜棟幫手溝女

開始覺得高質

八婆！！

一姐好多裙下之神
又強尼又阿葛又班主

女神直接開聲咪得囉

鳩鳩下又幾有道理

好認真

之前嗰咩熟女強人好似又係佢編劇

呢集好撚好笑

AK高潮樣 cls

印花呢？？？？？？？？？？？？

點都無兄弟做

無啦啦有e夫人個樣出左嚟

開始有金句 幾感動

八婆啲對手年紀越黎越大

今晚11半都有八婆

豪腎啲對白

唔係 佢係出品人咋

D對白有時好有深度
有時又好煩膠
好似唔同人寫咁

找數就會出啦

呢個洗頭水廣告好痴線

冇

個聲先痴線

出賣老闆

黃定謙陣男人味
想比佢鬚根拮

洗頭水廣告好搞笑

係咪冇 我有冇睇漏

演繹問題

之前古天樂話viutv個乞兒就係講佢

啱啱係咪得一個太好睇 驚miss咗

唔要斗篷唔要斗篷！

總經理
點解套套劇都係佢出品
仲以為佢諗咁多套劇出黎

有冇人用過隻洗頭水
多咗頭髮

魯暉（乞衣）

一陣間有隻公仔唆使佢隊冧阿葛。

可能諗左啲深度對白先再諗劇情

但結婚點都會知 有分別咩

咁sweet就番去拍拖唔好拍戲啦

上去唱阿牛

掛名啫

呢度好似幾正

阿葛都可能有自己嘅公仔

佢先係viu同mirror真正米飯班主
花蛆其實只係爪牙

個劇情真係似銀魂 有膠有熱情
當然好睇程度差好遠

古仔生日飲完酒講笑個陣講

個陣d人以後講小小超，其實係講魯生

不過佢地好熟既，講笑話佢搞電視會蝕錢姐

Mo ming 1-6

鬼係佢查咩

魯生個樣幾似生啤

特色，好易認。

佢同沈旭輝係舊同學

唔好再講

再綁架一次啦

擺明生啤就係照住魯生整架啦

其實viu 好多劇都無啦啦暴走
打天下突然鍾意撈屍
白卡街更加唔使講

沈國師都未必係真啦

lofaig

同暖男crossover

我前2日post左張相(crew大合照)咪佢ig度偷

扮基追女仔

打天下那邊都叫有紋路既
白卡街就

暫時劇情啲接駁位都仲係好差

俾周芷琪做佢新目標啦

3 mins left

ViuTv暴走劇

同女人講婚禮延期就死硬

陳生個頭SET到咁誇

訂婚派對群組

係咪gay㗎

內心有Eva

身型都似

屌佢俾佢fake左幾次都唔係印花

阿珍，八婆珍

打天下都係睇打戲同惠善cp姐

八婆好嬲
驚嫁唔出

班主其實係咪意在牙葛

班主好狗

乜尻劇情黎

你出幾錢人工呀

兄弟大過未婚妻 正pk

八婆都係港女

撚頭：我呢

話時話白卡本身叫咩名？

在意兄弟多過未婚妻

Amy Lo講嘢好似擘唔大個口咁

7皮一個月

點請

成日三菱電機

Mirror最愛 逗號頭

白卡街

信唔過狗

Amy啲戲雖然唔多得
但幾正

我反對，佢狗黎嘅

咁樣食兩家茶禮

多條友爭女食

契契心諗搵條仔入黎同我搶女

契契反狗

條女都幾高

差佬嚟㗎

浴血太平街

太平紋身店

死黑警

側面係幾正

狗做返人

1 min left

不嬲花姐都係打工

印花出黎

矛盾2呢

出到3份糧？

牙契呷醋

就係鍾意佢暴走

CCTVB啲劇有曬formula悶到嘔

啊係喎

幫住人條腿

鬼探印花

偵探得萬一蚊人工架咋

一日黑警
一世黑警

腿

牙謙有一份白警嘅心

當初你辭職都係因為想要自由，唔想人地叫你做乜就做乜

擺到明係影腳

閪佢啦阿契

好頭痕

but no money no talk

條腿

又係04分有印花

2204又中！

所以做戲先有

單打契

印花

Himmy係咪認真撚嚟

狗點都係有狗果種思維

白狗幾忠心

係咪照住魯生設計

契契同居夢破滅了

我都想講 搞到把聲怪怪地

呢個魚仔黎架喎

即下個係2235？

仲有太保

正義撚好煩膠

進成太仲係唔係到

2234

滴露嚟？

Come on!!!

放生左9成踩界既
閘1套未出就已經比人望實既
已經好好，做生意真係唔想再要個牌咩
何況果時仲係細台

等睇2235

係咪重要人物來

今次快冇咗

即係今日得8個

好中意睇太保做戲 正撚到

滴露

竟然講返

句又係我

真係飲藥水

揸揸水先

真係滴露

解釋係咩來係滴露

飲滴露

love of my life...

送滴露俾黑警？

張可頤救鄭中基

隔離屋 一定成日見到
btw靈異街牙海成日想見佢都見唔到 呢套就成日出

希望keep住每日8個

太保好撚好戲

又搵後生扮牙婆

OK喎呢個位原來係滴露

好人都會...

我scan唔撚到 對準咗都

哭了

Queen

我估2219會有一個
跟住2234先再黎

你咁好 點會死啊

太保哥

進成叔

咩黎

呢段反而

進成叔一出場就係sad

哭能咗

呢part好感動

呢句講出口有啲尷

有無tg group 出印花

我一下就得wo，行緊埋去都搞掂

進成叔有血有肉

有良心嘅公司

進成叔， 我冇做阿sir好耐啦

良心公司

斜棟無限有限

好易入mood

黑警冇良心

himmy=viu衝動撚

黃店

呢套嘢真係靠老戲骨carry

進成叔已犯黨安法

我愛進成

一細段都夠哂

有限無限

太保太hardsell

黑警要搵返個良心

真係入去一齊做

出幾錢人工先得㗎

我冇做大佬好耐啦

進成叔好好戲

明明AK先係

好夾硬

「睬過你！你咁後生，我死都未到你死」會唔會好啲

即係以前做嗰間係無良心公司

一睇返條女就出返

無老戲骨就變白卡街

呢套真心好睇喎

做媒 收晒佣

陣仔，今集唔追你數先

推得咁慢嘅？ 推下先

今集幾好睇

多左 不過是但 角色性格

仲有牙傾

無斜限棟有限公司

開始好睇

唔知搞乜
啱先第一個scan到

進成叔已犯国安法

太保

米奇心抱亮相viutv

今日推慢咗

假設性無罪

值得追

想問下印花係咩嚟

阿契係viu已經第二套做男主，明顯係老戲骨

真係好睇所以唔得閒出post

真係飲滴露自殺

對白有啲尷尬
但係老戲骨帶到入個mood
補返太保點解會請無限斜棟
仲有Love of My Life

feel到劇本幾有heart，如果之後keep到水準有預感會係今年港劇top3

今日少咗好多人

點解哩個進成叔嗰集同今集都係講兩句就攪到人眼濕濕

估唔到會解釋返

幫手推下

掛住捕印花

豪哥許腎

暫時呢個feel幾好睇

進成叔果幾分鐘影戲堅係世界級

好專心咁睇

又幾好睇啵

Scan 印花換嘢

用電腦睇好慢 追post變劇透

正方形屌米

係黃洋達

呢段寫得幾好
如果改咗頭七同爆客戶資料呢兩個情節會好好多

好睇先推得慢

係 所以一聞就聞到

Viutv app有遊戲 儲印花換野

印花（英語：Textile printing），全稱織物印花，是指使用染料、塗料或其他特殊材料，通過一定的實施方式，能夠在紡織品上得到可複製圖案的加工過程。

又印花又專心睇，好忙

好難兼顧睇劇 追po scan code

15個印花終於換到哈根大師，
分分秒秒mon住真係唔得掂

今年仲好早wo

要追劇情同追印花
推唔到po

呢個100fun

我自己覺得係有老幼係有分，太保講野係老土d
相反契契個種9up就好似平時9up

體香就推超快

如果佢真係有份嘅話
就解釋到點解有cctvb feel

認真 呀葛以外d劇情都幾悶下

其實係咪會俾人換哂
之後得個吉

今晩先scan第一隻生啤

屌你

換左？

仲有生啤口罩

發發發發發

完美捉晒都咁快換

八婆咪鬧條仔搞到越嚟越多人知
根本阿契喺套劇就膠嘅

差佬真人做過咩戲

我都係時得時唔得 尋日眼白白見住啲生啤走佬

保密協議

但明明爆晒client 野

仲有合約

換咗張換領信

但今日好睇

簽左就關事 點解要簽

咁樣點叫人簽

點解要簽

淪落人做黃秋生個仔

好睇所以少人

男排

真係魚仔本人

契契啲相

打排球

排球相

契契打波相

好似啲健身狗氹人簽約

魚仔

真係佢細個張相

Ben哥

魚仔老豆

用陳仔真相

袁富華

珍
人哋依家賺到黑警三倍人工

Ben 叔做魚仔老豆

排球相！

叔叔

哦 好吖 咁我瞓喇

iPhone 通常要重開app
Scan唔切可以影低，可以補scan到

陳仔咁輕佻嘅

牙契做個個角色都冇老豆老母

係咪
viu universe

兩大男主角齊晒人

豪腎式秒問秒答

呢套幾好，可惜戲份唔太多

熱愛大灣區

結果係咪進成叔同牙契老豆搭上

大灣區

擁抱大灣區

契契要飲老豆飲過既水？

太保老婆都係度

有㗎 但唔close

廢老

大蛙區

佢老豆又唔要佢？

同進成叔上佛山

唔理個仔住邊

每次陳卓賢每出一套戲都吸納大堆聲稱反陳卓賢既連登仔

珍

佢喊果幕 我睇親都喊。。。。

未番到屋企 mon po追緊你地live 好想睇😂😂😂

要搭車去沙田

ViuTV愛國愛港

勁仆街
退租

開頭仲諗一個自己住仲好

跟住見到表姨

上面有條女

再續叔叔

橙 冇屋住

cls 唔理個仔住邊

乜撚嘢老豆嚟

係咪真係佢之前個啲
(雖然好似話係做二傳

笑死 問一句答一句

袁富華
好鍾意睇佢做戲

咁忍得手唔斬鳩佢？

趕住番去包二奶

契契好可憐

下星期就收屋 而家先講

不負責任

靠班老戲骨

上次有老母

咩老豆嚟

應該係啦

所以今次冇老母

IAN係咪髮線好高所以要梳哩D頭

點解可以咁狗

係 好似係佢以前打大專盃套衫

唔洗畀家用，想點

契契好慘

支持諾恆喺大灣區青年就業。

出印花

笑死個老豆

有印花！

其實好撚慘
香港人要返上大灣區住
因為香港住劏房
乜都貴

咩租要一個星期就搬走

咁快又出印花

牙契訓公司啦

套野咁多老戲骨

兩父子都要飲人地飲過啲水

做得幾好，兩個都係鳩下鳩下

飲過未呀

對答真係好豪腎

有了

商量條鐵

我同你講條鐵

睇完呢套不反了
佢係有料既

偷襲

排球！！！

都$2啦

點解要問飲過未

老老豆豆呢d頭香港冇可能出街
一陣就塔曬

生啤忽然彈出嚟陰人

2216有印花，是咪有人mon post

同你商量條鐵咩

阿dee咁

有印花

我同你商量條鐵咩

委屈契

睇返造星1就會知

飲水呢個係咩意思

有萬八一個月

老豆想迫佢成長?

呢段好癲

個老豆咁對我個ian

袁富華好有叔叔feel

柯不甩

點解杯水要人飲過先飲得

好撚似

自由要自己爭取

仲要有3個鑽

痾拔甩

自由係自己爭取

唔撚知，不過好好笑

又話暗喻

哇咁撚黃！？

佢IG有相

自由係要自己爭取

點爭取自由

你飲過未呀？
飲過
（拎嚟飲）

好耐冇聽人講啦

爭取自由手中要有架生

好撚好睇好有意思

黃到金

scan唔到嘅屌？

無架生點爭取呢？

夾band 相

立架撐，自己爭取自由

見字飲水

仲要有架生架

契契笑

自由

自由係自己掙取架嘛

有咩老豆有咩仔

要cap金句

緬甸

老豆好睇

有同太保d搞基相

契契細個

小契契張相好可愛

咁即係考有feel兩個印花
yolo同宵夜各一個

陳仔bb相

ian又笑真係好靚仔

又係真相嚟嘅

陳仔細個真係好QQ
好想攬下

鐵盒好有feel

好可愛

真係牙契嘅BB相

冇架撐喺手點爭取自由

唔好扁嘴啦

無女主既場口大部分都好好睇

2217

老豆要奶共了

下一代自由你哋gogogo

有冇人想即刻重睇叔叔

小雪

屌港豬澳

今日好似少咗印花
定係我miss咗好多

沉船

真係上面有女

邊個小雪

視頻

九音

我的愛人

又有ian 細個張相

屌 九音

9音

原來比支那雞落迷藥

又叫雞

狗音

尻音

視頻 九音

九音帳戶

抖陰

契

視頻， 九音

玩九音視頻，支那人嚟

happy伯

二奶 小雪 抖音

今日scan 咗六個

小雪=娜娜

大陸閪，九音

禾嘅愛人

好sad呀屌喊咗

妹妹呵返

屌
仲要抖音

陣間比人呃9晒啲錢又落返嚟

小雪啲視頻

契契要喊啦

屌點解有啲想喊

嘔音

擺到明曲

愛人

委屈慘慘樣

喊喊豬啦

【ViuTV】《無限斜棟有限公司》(7)

扁嘴伊人

原來返去屌西

遲下應該比人呃曬啲錢搵返個仔

抖音爸

成日扁咀

叫雞叫到沉曬船

小雪 我屌

老豆好好戲

小雪係咪會出場

扁嘴契

扁嘴

依人個樣好失望

陳仔好撚慘

陳BB唔好扁嘴啦

佛山女女平

好仆街，擺明唔要個仔

老豆有病？

算唔算掉抵個仔唔理

扁嘴契呢

扁嘴樣好QQ

似係

上次中武肺個舞女

跟住會唔會畀隻支那雞小雪呃

契契好慘，要個二奶都唔要自己

唔好扁嘴啦契

公屋廢老日常
香港冇女返大陸叫雞
然後帶更多大陸雞黎香港
最後廢老被飛

要正名了

係咪暗示叫d廢老走返上大灣區？

原來係支那包咗隻雞 連個仔都唔要

Ian

結局就係幫老豆撞返d錢

抖音狗音嘔音

盧覓雪

袁富華好撚正

呃身份證

視頻你老母

小雪 = 進成叔

呢頭講完呢頭有一個
我今日先scan得兩個

契契腳毛

個老豆都幾好戲 啲老嘢全部好戲過班後生

小雪 — 屯門公園娜娜 飾

契b真係同老戲骨同場都唔突兀

牙契發奮圖強

好慘有d咁嘅老豆
到頭來為女唔要仔

唔好抌低契契啦

爭一
個有sound啤罩

冇望佢拉花

都真係好撚慘

相機狗

有 想重溫太保同袁富華

跳舞契

沖咖啡，諗起蟲蟲

整咁多個心比條友jm9

跳舞擔當

幾好笑

dancing king

你喊我又喊

街舞契

娜娜

條友有啲似豪哥

開live

Live冇人睇

喊唔出